有無人好易對人心動

成日都會以為自己中意人
又或者好容易對人有好感
多情既人某程度上都係痛苦既

毒撚FF太多好易傷身

你識到我就唔會再咁講

經驗少自然需求心特別重。

可能你仲未知自己想要咩

我都係，搞到自己都唔知係咪真係中意

本身又細膽，唔知人地係咪都中意我

放心去表白啦
然後你就會知你係自戀 唔係多情

缺乏愛既表現
其實係自我價值偏低
咪需要人地既愛黎減低自卑心理
你自己唔愛自己

好易有好感仲要呃埋自己以為係鍾意
點知一齊之後 啲好感啊好奇過曬 費事拖住人即刻散 最後俾人冠上個player嘅稱號
自認係仆街都唔駁啲咩了

自己可以點樣愛自己？（認真）

反而好難對人心動 未試過咁濟
可唔可以教我對人心動

接受自己所有野
身材 性格 樣貌

唔容易但當你接受晒既時候先真正知道自己想點
愛自己就唔需要強求外在既野(包括其他人既愛)

可惜我而家連想對人心動嘅目標都無呀

咁即係要有自信？自信=自愛？

我接受曬呀
而家就係單身都過得好好
只係近來有個男仔同我日傾夜傾左一排
自己就好似對人心動咁
但同時又會challenge自己 係咪新鮮感作祟炸

我覺得係揾到自己既價值，自己會欣賞自己
而唔係係人地對你既評價同目光入面揾recognition
就算身邊無愛人，自己都會覺得自己係worthy
個人自然會有自信

自信係結果
你愛自己接受自己, 照顧好自己, 自然會相信自己
然後自己會愈來愈好

倒番轉成日否定自己, 覺得自己呢樣唔好個樣唔好
自然需要好多物質或者外在既野肯定自我價值, 其中人地就係期望其他人既愛
呢種愛未必係真正既愛, 只係用黎填補of2自己心入面既缺失

其實要愛自己, 就真係讓自己愛自己
無咩特別
但人因為父母, 自少既教導, 社會既框框,從小就已經習慣比較, 否定自己, 所以重身愛自己都唔係容易

成日會精神岀軌
過左好短時間就會發現只係好感，唔係中意
但如果呢種好感維持長時間，我自己都驚

好努力去學習緊愛自己
但我承認自己由細到大都係偏向無安全感既人
可能真係缺愛表現，想尋求安穩

有，夠pure夠true，又靚又可愛嘅女仔就會吸引到我

我只係想揾啲嘢鍾意
叫做有個心靈寄托
我會對好多人心動
但當心動對象俾感情回應我
我就會厭惡呢段關係

你覺得接受自己等唔等於安於現況

有類似既感覺
一但對方回應左 我就會開始覺得沈重
雖然有時單方面對人心動係幾辛苦 但至少我淨係需要對自己負責任

呢個野有學名..好似叫性單戀

聽過 因為自己好似都係咁..

當對方認真同我傾計，無論觀點係點，只要感覺到佢有聽完去諗過，我就心動了。然後，耐左佢多左hea應，我對佢嘅好感又瞬間清0。

不過，好在我會潑自己冷水。